[排警四招] 排斥黑警，你我有責

呢個post係想大家將示威上對抗黑警帶入生活

其實好多人做緊，但有時未必夠徹底

1. 將黑警踢出朋友圈
呢樣嘢相信大家已經有做，不外乎unfriend或unfollow，但係咁樣係唔夠，要做到盡，包括所有通訊軟體嘅group chat如果有黑警嘅，必須退group，退前必須說明: 「因爲有黑警係呢個group，所以我要退出，恥與為伍，生死不相往來，我同其他人會再開另一個沒有黑警嘅group」。

2. 公眾地方排斥
如果喺公眾地方例如食飯發現有黑警，你要立即報以憎恨或鄙視嘅眼神，情況許可，可以帶動街坊話: 「走啦，呢度唔歡迎你呀」、「佢唔走，咁我哋走囉，當我哋唔好彩，時運高」，呢種冷言冷語絕對比屌老母傷害更大。

3. 家屬謝禮
如果有親戚做黑警，久唔久都一定會要見吓，新年又好，呀婆呀嫲生日又好，總之有佢就無你，有佢嘅group你quit，有佢嘅場合你走，新年唔收佢利是，如果避唔到要同場就完全唔同佢有交流，都避唔到就用個街外人勁有禮貌嘅態度，又或者以怕被捕嘅態度對待佢。

4. 25仔 (只適用高級玩家)
就係扮friend扮支持，令佢以為你係好兄弟，正所謂越close越傷，當你成為佢其中一個精神之柱再畀佢一個重擊，相信無乜咩人唔會癲，尤其係所有人都憎佢而你一直咁支持佢，但原來係一直玩鳩佢出賣佢食佢條女扑佢老婆。

以上係適用埋佢地老婆仔女
目的係要佢地感受咩係眾伴親離
等佢地成為過街老鼠屎

自推十連發

自推十

不要轉移視綫，中林鄭計，回到五大訴求

自推狗

黑警同屋企人老人家去飲茶
即場屌曬佢地全家落佢面

自推8

點解係二元對立
歧視啲狗唔可以同時爭取5大訴求？

絕不與黑警有任何來往

恥與為伍

咪中計